有一個小建議，做到既話黑警就無可能喺機場清場，只需小部份人做就OK

大家都知黑警鍾意依家鍾意玩滲透，我相信大家都明白以眼還眼既道理。

但唔係叫大家cosplay警犬，而係cosplay旅客。只要現場有5至10%人，有帶個細gip仔，坐喺度乜都唔做就得，佢都肯定唔到你係咪真係旅客。最好個gip仲有埋寄倉用果啲紙條啦，懶閪香港人多數去完旅行返黎都唔會meet走另外，做得旅客就無必要著黑衫啦。

有疑似犬隻同你講野，你未話「sorry i dont know 廣東話」囉吹閪得你漲咩

如果想draw 傳媒attetion既話，未擺張banner喺側邊寫住「Dont shoot! I am pending for departure」囉

諗得過喎
Push

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

幫推

問你拎證明文件例如passport咁點

認真諗得過

佢夠膽問香港人攞身分證，應該唔夠膽問遊客攞Passport

比狗逗既話，記得係show passport, 唔係身份証阿！！！

有狗負皮喎，好撚驚分唔到旅客定黑衫咩？

「Dont shoot! I am pending for departure」
呢個idea唔錯

我就唔撚驚喇

推推佢，諗得過喎